朋友生日 想送首歌比佢

淫海 翻起愛恨
在Hollywood 難逃避截運
兄弟 竟敢搶我的女人
相信 我條賓周沒緣份
唯有始終買部ps4完成我遺憾